香港人，寧化飛灰、不作浮塵，光復香港、時代革命

祝各位武運昌隆

習近平老羞成怒
國慶日血流成河
佢唔會CARE
佢會覺得自己勁過鄧小平
佢會覺得自己媲美毛澤東
歷史選擇了香港
大家與有榮焉
習近平要炒香港
我咃有得揀咩?